見到四圍有塗鴉 想幫手清潔

白電油可以抺得甩？咁加埋噴壺咪好方便？
但最近成日見到火燭 拎住火機咪好危險

大家買白電油幫忙清潔我城
_________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢